搭緊8號出灣仔，見柴灣狗屋及筲箕灣出緊狗車，吾對路就快閃轉陣。

吾係叫人走，係叫人撚狗。

太古有裝走曬